我已經將熱狗當成五毛看待，同五毛理性討論係浪費時間

留名

我反對
熱狗有人都係有常識既

波皮會出現

好多添 唔會日日同青政開波咁撚on9囉

順便當埋本青狗係五毛

同話中國都有好人道理一樣，隨時害鳩死自己

High quality post
Fuck logic and arguments

跟手Cap圖去對面話 呢度又俾Xxx圍爐啦 係咪咁

喂唔好再私怨啦好無呀

唔好再用私怨依個term,根本熱普城本民青都係垃圾

我覺得係時候停止互相追擊

比事時台有番討論空間

我都係見到隔離有熱狗追殺post 先有感而發

你唔好咁天真啦，你以爲可以叫停熱狗班垃圾？你試下出post講下本民青，成班熬加即刻浦頭咬你賓同啦！

熱狗根本有情緒失控症

仲有要小心啲五毛扮中立滲透

要返工，不了

番高登開post啦你
果邊大把五毛同你嘈

本民青其實已經半收皮，不過熱狗仲要瘋狂攻擊，根本熱狗就係私怨行頭嘅垃圾

事實係

但只要單方面無視

他地嘈都嘈得好無說服力

之前根本說係有班打手開分身嘈黎嘈去製造聲音